你地晚晚傾電話有咩話題🤔

屌 有時條女唔出聲 都唔知講乜好

攞本金庸照讀

咸濕野

鬥唔出聲

通常唔傾電話 facetime

喺咩 哈哈哈

喺你老母

到左呢個地步咪唔好傾囉

岩岩開始

冇電話傾

讀潮文囉

每日傾，連續傾左半年
有時讀下d post一齊笑，有時講下認真野
訓覺都唔收線要一齊訓

屌 樓豬有女

笑撚左

same
我6年黎都係咁 日日傾